當連去愛一個人既勇氣都無既時候

我仲生存黎做乜

i know than feel bro
連自己都唔知自己有咩值得人愛 甚至連自己都唔鍾意自己 又憑咩有勇氣去愛人

尋尋覓覓，冷冷清清

連最基本既野都做唔到，就算幾鐘意一個人都係無用

愛一個人既勇氣姐係咩 你地咩關係

好掛住佢

點解冇勇氣

我明喎樓豬
無人親近我
無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和